藍屍屌盡所有媒體都係黃媒黑記

但佢地死都唔會去睇文匯同大公，只會上Facebook睇HKGpao 港人港地 幫港之聲 今日正言 呢啲Page，但呢啲Page完全唔使受傳媒道德規範，全都係假消息。
今日都聽到藍聽講CCTVB有黑記。

究竟邊到仲有位可以收留啲藍屍 ，大家報導實情針對有公權力的人報導都要被人鬧黑記。